中國出資在阿根廷養豬 引發抗議

阿根廷動物權利團體和環保人士，31日在首都布宜諾斯艾利斯舉行示威，反對政府和北京簽定的養豬計劃。根據計劃，阿根廷和中國將投入35億美元，約1千多億台幣，在阿根廷設置養豬場，生產後的豬肉再銷到中國。民眾擔心大規模養豬會汙染環境，也會增加病毒爆發的風險，因此走上街頭抗議。

示威民眾高舉標語，還有豬隻海報，表達他們的憂慮，抗議民眾說：「我們譴責阿根廷政府，打算跟中國簽訂，設置大型養豬場的交易，外交部今天說，他們準備在11月簽署協議，因為他們正在討論環境，和生物安全規則。」

動物權利團體和環保人士，31日走上阿根廷首都布宜諾斯艾利斯街頭，反對政府和中國簽訂，設立大型養豬場的計劃，根據計劃，雙方將投入35億美元，約1千多億台幣，設置大型養豬場，增加豬肉產量，再出口到中國，預估阿根廷每年，可以從中獲益25億美元，約735億元台幣，並創造9500個就業機會。

由於前年非洲豬瘟疫情，讓中國養豬業蒙受巨大損失，再加上去年針對中國，約1500家養豬場所做的一項調查顯示，55%的養豬場因為擔心豬瘟疫情，不願再投入養豬事業，中國於是向阿根廷提出合作，希望藉此填補，龐大的肉品需求，但阿根廷民眾非常擔心，大規模養豬會帶來環境汙染，跟病毒傳染風險，因此反對政府的養豬計劃。

內循環咪又係要靠外國勢力

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

請中国政府停止再勾結外國勢力
「14億中國人的飯碗，我們有能力，也務必牢牢端在自己手中。」

只要中國共產黨支持的我們就要反對

信唔過本地人咩

阿根廷人頭腦幾清醒，唔會淨係為經濟利益隻眼開隻眼閉

有14億支那豬都仲唔夠

兩樣嘢，
一個係賺錢嘅政府，
另一個係無涉及利益嘅團體組織。

支那豬？

支那賤畜內心一樣唔相信共產黨
最初貿易戰初期，減少美國肉類，
引入俄羅斯非洲猪苗叫支那賤畜養猪，養完玩猪瘟又要佢地殺晒,殺完唔比錢,
之後又叫佢地再養,點知又再爆多次猪瘟，又再殺咁樣玩咗二次
支那賤畜就唔想養猪養了

已經養緊14億豬

經濟利益關佢班民眾撚事
係藍屍咁白痴覺得四叔發達佢有份

不過可能有班阿根廷商家支持都未定